究竟咩人先會行去聽K-pop？

老老實實，（細路仔唔計）一個正正常常既年青人點會頂得順讓自己去聽K-pop呢種充滿柒味的音樂
自己身邊都有唔少男女都非常迷戀呢類作品
日日係我耳邊吹奏K-pop，屌你老味
好啦，當我懷著嘗試既心態禁去聽左幾首歌之後，真係成個人都起曬雞皮，點撚解可以聽得落咁撚柒既歌 唔通純粹為左睇個樣？

總結：K-pop真係音樂歷史上繁衍出黎既一種失敗進化類別 不過又真係好適合毒撚聽

聽嘅應該係韓國人多
睇嘅就咸濕仔多